黑警：有人刻意打扮成附近居民製造事端

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，警察隊員佐級協會強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」。

協會聲明指出，從網上片段可見，有人刻意換衣服打扮成附近居民，在黃大仙製造事端及暴力衝擊警察，有人在尖沙咀將國旗拆下及拋到海面，掛上有宣揚港獨的旗幟，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為。

協會表示，有人開始肆意在人口稠密的鬧市縱火及使用汽油彈，一旦發生火災後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

扮你老母臭閪呀 你班仆街暴徒扮警察添呀

有警員換成黑衫扮示威者搞事

又係毅進級協會
笑話一則

扮平民打示威者個啲休班警？

落街食宵夜比人打，仲要有催淚彈係附近。

過份武力，誤打平民，逃之夭夭。

協會表示，有人開始肆意在人口稠密的鬧市縱火及使用汽油彈，一旦發生火災後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

差佬鬧市擲催淚彈就得既

解放軍扮警察
警察扮暴徒
暴徒扮街坊
街坊可以扮d咩

有狗舍D人（狗？）扮示威者搞事啦即係

dllm 事實係十八區都有一堆居民唔撚歡迎你班過街老鼠呀
咩都搵藉口食屎啦警畜

警察扮黑社會
定
黑社會扮警察
定
Why not both?

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

有人刻意打扮成警察襲擊香港市民

黃大仙及油尖旺昨晚發生激烈警民衝突，黃大仙居民強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容黑警是「害怕曝光與蟑螂無異」。

黃大仙居民聲明指出，從網上片段可見，有黑警刻意換衣服打扮成附近居民，在黃大仙製造事端及拍照他人樣貌，亦有黑警打扮成途人在尖沙咀將國旗拆下及拋到海面，掛上有宣揚港獨的旗幟，明目張膽侮辱國家及挑戰國家主權的行為來屈示威者所做的罪行。

黃大仙居民表示，有黑警開始肆意在人口稠密的鬧市使用催淚彈、胡椒噴霧、水炮車、布袋彈，海綿彈及不知明武器等等，一旦燒著附近易燃物品發生火災後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲黑警請停止有關行為。

自欺欺人，係毅進仔差佬先做得出！
同大陸人無咩分別

成千上萬真街坊，可以比佢講到區外人扮

係呀，我都見到，個頭綠色果個丫嘛！

講你哋自己啫

福利會收聲啦

市民：有黑社會刻意打扮成附近黑警製造事端

麻包袋

橫掂都作
不如話有外星人扮香港人暴動啦

衝出黎侮辱自己專業

我都想話佢自己換衫就得？

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

唔知邊個係曱甴 夜晚先夠膽出嚟開工呢

有冇玩過鬥獸棋
象食老虎
老虎食貓
貓食老鼠

佢咁講得，即係話佢地下一步應該就係連居民都打

唔係講笑 班狗真係咁諗 所以打街坊都打得落手

我見到有暴徒打扮成防暴警察攻擊市民

屌你老母你收聲啦康樂組組長，你當自己乜水呀，你有資格出聲咩
R人工時先出黎吠啦

害怕曝光與蟑螂無異
on99 show返你個number 先講啦

唔係話，有晒相係警車度換衫

除咗30,000警察全世界都係示威者
你老竇老母條女隻狗都係

居民又點。而家話你係暴徒就係暴徒

但係你地又話著乜衫唔係話代表佢係乜陣型架喎

特登扮落街買飯???
特登扮落街食宵夜???
唔撚洗食呀家陣???

而家懷疑暴徒入左警察宿舍。入面有人掉爆竹

下次拎張租約/屋契痴係背脊到

係呀，果班賤人尋日咪俾人捉咗出嚟淋到成頭綠色囉

想分化街坊同示威者

印出黎去黃大仙周街貼

有證據再講，無證無據你話有飛機大炮都得啦

有人刻意打扮警察製造事端

多謝提供笑話一則

港台條片斷正

畜龍打尻錯人走左去

冇撚人信你架

TVB 會當事實報

點撚樣扮居民？

到底點先扮到
睇得出咩，
加上唔俾街坊路過?

黑警學人玩分化示威者同居民
未夠班

軍政府

尋晚黃大仙咪有件痴肥休班警扮市民被揭發打爆金囉，電視影住嫁！

太過低莊未撚夠班

市民都懷疑有黑社會暴徒刻意打扮成警察製造事端

講出嚟俾藍絲班友打飛機啫

推畀黃大仙街坊睇
你班狗夠薑就嚟多獲
包老中青勇武到痴線

繼續自欺欺人

D死廢中廢老真係咁諗架 屌
仲講到似層層 咩凌晨1點邊度有正常人未訓之類 咩全部後生仔 收錢etc

佢地接受唔到比街坊屌
每次一離開港島就破解同溫層

黃大仙昨晚發生激烈警民衝突，連登仔強烈譴責有關暴力及破壞行為，並形容冒警暴徒是「害怕曝光與蟑螂無異」。

聲明指出，從網上片段可見，有人刻意換衣服打扮成附近警察，在黃大仙製造事端及暴力衝擊居民。

連登仔表示，有人開始肆意在人口稠密的鬧市開槍及使用過期催淚彈，一旦發生火災後果不堪設想，屬於非常嚴重的罪行，呼籲停止有關行為。

呢個係事實 有人影到黑警係狗車換黑衫口罩

上面班so called接受過高等教育既白衫友
到底點忍受到呢班on9散仔幫成隊警隊丟架

第一次見0正評既POST

除左便衣警，休班警，退休警，黑警家屬 我諗唔到其他人

但事實係

你地班警狗換黑衫扮示威者

唔用腦果d冇得救

你同大陸人同廢老講啦
差佬你而家講乜都無香港同外國人信

死都唔想認一般市民都仇警

以後所有丑惡野 用呢句就解釋哂

咁你唔入村，你又理撚得人地換唔換衫？
無你班差佬，即使有示威者變裝，又點會有衝突？

而家你係想追捕，並唔係驅散，因為示威者本身已經散左

而家見到後續ge衝突其實係差佬追捕而造成，本身社會秩序已經隨住示威者散去而恢復，係差佬強行追捕，先至再挑番起個衝突

示威者唔係黑社會，無追捕需要

人無恥則天下無敵係真